亞馬遜森林已燃燒兩星期，Twitter 發起Pray for Amazonia

燒咗兩星期但都無媒體報導， 好多人發起#prayforamazonia 行動

人類 玩撚完

Pray就會熄火？

弱智

無媒體報 咪twitter 傳播引外國關注囉 屌你老母

救熄左d火

你條社會基層下賤毒撚會發達改善生活？

關你撚事？

屈sir 講晒自己身世出黎

面對現實啦

屈sir 你條柒頭狗出晒名垃圾架啦 on99 正經野都屌 含撚啦

屬於香港既#metoo行動上線啦

prayforhk好過啦

咁大鑊

雨林咁濕都燒得起？

咁人類玩撚完，攬炒

巴西已經狂破壞，仲要再燒
人類快滅亡

咁你係咪捐錢

刀耕火種

農民不嬲會燒樹砍樹 但今次失控

燒中國啦

我地要外國關注 巴西一樣想外國關注 互相幫助啫

why don't
#prayforamazon #prayforhk
騎劫唔係連登仔最叻既事嗎

互相騎劫

(你有用先騎劫你, 你無用騎劫你為乜?)

互相利用姐

巴西政府特登？

其實呢10年全球森林面積係有增加

你就弱智, Pray, 係一個we connect既詞語.
人地玩宣傳係去到藝術層面啊.

BURN!!!!!!!

可能中國去放火分散注意力

全球加速暖化

亞馬遜面積咁大, 總有火災
燒完好快新陳代謝
不過如果係為咗開墾土地而人為放火就唔同講法

巴西近期破壞得超級多超級快，加速

完全無人知

關我撚事

戇鳩仔，你層12M樓契去撚左邊呀

最鐘意扮有樓，到而家仲未找數貼樓契

屌第一眼睇錯做 Paid for Amazonia

做保安嫁咋 唔好逼佢偷住戶樓契啦

喂! 全世界幫香港發聲
連登仔又吹到要將香港推上國際層面
而家國際間有事

又唔係叫你去滅火
你show關注都得掛

睇佢屈機係種樂趣黎

屌你老母找數味呀 仲走上黎返去巡樓啦

無人理

燒一燒又唔知要幾十年先recover 到

Push

邊條友仔放火

理掂自己屋企先得唔得？

我下午都幫地球個肺推左成個鐘rt
攪番自己屋企先啦

地球就係我地屋企，你以為可以獨善其身？

search Amazon fire 仲係出緊平板電腦